其實尋晚警方全面清白衫場先係最好

即刻到場，拉曬所有白衫
咁樣先係最簡單，最直接，最有效提升返民意嘅方法
都唔知班膠層諗咩

膠官: 民意係乜? 食得?

天真，乜政府重會理民意既咩？

你好難理解鄉議局，何君堯個d人個腦諗緊咩

啱呀，諗到就唔係警察
香港人唔好再逃避武裝起義同以死相搏嘅覺悟

好簡單姐
你敢拉班白衫分分鐘爆你內勾或者轉頭我地 到時仲出事

連做場戲拉幾個都無呀
佢地已經覺得戲都唔洗做啦

細姪, 你敢拉呢度啲叔伯? 想死?

有民意咪最多每個月出MPS 既人工
警黑一家可以見d示威者俾人打之餘，好似呢個月咁，仲有千七萬捐款收

大佬 佢地自己人黎架
果班反黑 高層 全部都同d世叔伯fd過打band

唔係點會有咁多波樓 賭檔 雞竇 係元朗呀

你估果1000萬係流架?
尋晚個個"unun"腳數錢啦

好簡單， 差佬怕黑社會

仲諗住會做戲拉返幾個

原因？

就係另有目的囉

咩情況下 愈亂化好？

軍管？完全接手香港？